= Проекти законів

== №7662 від 12.08.2022
Про внесення змін до деяких законодавчих актів України щодо удосконалення порядку відбору кандидатур на посаду судді Конституційного Суду України на конкурсних засадах

* https://gitlab.com/ua-law/core/-/merge_requests/3[Посилання на порівняльну таблицю]
* https://itd.rada.gov.ua/billInfo/Bills/Card/40213[Посилання на оригінал]


== №8029 від 13.09.2022
Про внесення змін до Закону України "Про порядок виїзду з України і в'їзду в Україну громадян України" щодо порядку виїзду громадян за кордон в особливий період на умовах гарантованої фінансової підтримки Збройних Сил України

* https://gitlab.com/ua-law/core/-/merge_requests/14[Посилання на порівняльну таблицю]
* https://itd.rada.gov.ua/billInfo/Bills/Card/40462[Посилання на оригінал]
